暴力和破壞有用嗎？

我好明白有d朋友好反對示威者用暴力同破壞表達訴求
因為我每日同小朋友一齊打開電視嘅時候都會見到條街好亂打交嘅畫面
因為我望住我小朋友嘅時候我都好擔心佢地面對嘅將來會係一個點樣嘅社會
我都好唔想我地既香港咁亂

但我眼見所有和平既方法都已經改變唔到呢個咁on9既政府，而而家又加班咁勇敢嘅人幫我地去嘗試打開一個缺囗去嘗試改變呢個情況，即使佢地既方式係對政府比較暴力，我覺得咁都係一件可以接受既事。

雖然而家咁睇衝擊係完全解決唔到件事，但我覺得somehow當中可能會有契機轉變到件事。比起全部人和平剩係遊行既話，有衝突係反而對解決事件更有可能有幫助。

多謝各位一直既努力，我地要加油。

原來到而家仲有人覺得係示威者出手先

有用
完